警黑 你地為左玩 搞到人地差啲無左個bb

如果之後有一個示威者畀人打死
地獄見

有良心既射波
已經唔係政治 民意既問題
都無黑社會同警察既分別

小弟有個小小既提議，同意既入去推post

[ 光復元朗 ] 一人一袋 索帶 入元朗 捉牛屎佬得唔得？？？？個畫面一定好睇過群眾打鬥好多！！！！

大家點睇依個"索帶捉牛屎佬行動"？

網上流傳有個大肚婆比人搞到流產
唔知堅定流

個b好慘

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

打殘佢啦屌你老母，重索帶

警察為左突顯自己既存在價值
專登同黑社會做場戲 仲要打埋大肚婆
想等人覺得警察好重要

但經過琴日 其實警察你地比人睇到哂
你示威者又攪唔掂
治安又攪唔掂
已經冇哂傳在價值

點解做場大戲都醜過人呢

人哋出晒鐵通同老牛喎? 你想用索帶擋老牛?
以柔制剛, 你以為自己係張無忌?

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

我個前題係你如果已經贏左/圍住左對方，唔好淨係諗個打字，更加唔好走左去由佢揾救兵。

用索帶制服可以令人信你只係以武制暴

所以當情況有有條件下，我建議應該咁做